（幫唔幫好）搭火車坐我隔離有兩個中國人

佢地諗緊邊個站落車
話羅湖同落馬洲係同一個地方黎
提唔提佢地其實係唔同站？

唔提，睇人仆街最開心
做好心提下佢地

花式呃正評?

佢地仲研究緊
話既然同一個地方
咁點解要分開兩個站
另一個就好堅持係同一個地方

關你柒事

唔提 叫佢地問垬做乜鳩開咁多口岸

人地都冇話要你幫

依排好多

出聲問
一開口唔係講普通話
個問句有包埋"請問""唔該""唔好意思"等等禮貌上要講嘅字眼

集齊上面三個條件我就幫下佢,其他免問

人地咁堅持你咪由人囉
依啲人唔柒吓唔會認錯